王騎軍7月游擊式惡搞 賤種朗 集思廣益區

我諗住衝球場，整句屌你老母banna，扮佢球迷同佢合照

唔衝死全家
下世全家女既做牙朗性奴 男既做牙朗隻狗

唔 好搞咁多野啦
找左數先啦 7頭

王騎是愛朗
全力愛朗
愛朗是沒有盡頭

巨無霸都唔敢食
學人現真身玩衝擊？

你條死毒撚繼續訓醫院啦

諗住扮弱智衝落場攬佢 之後攬住佢即刻瀨屎瀨尿

玩屎都好喎
查落佢塊面

佢今世已經係咁喇喎😓

你貼自己塊面埋去咪得囉

做足兩世

拎依張相印t shirt
然後著住去搵佢